國際法律專家請進

各位巴絲，如想把popo告上海牙國際法庭，可唔可行呢？

自推